<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="login_title">"欢迎～\n使用嘟一家代驾"</string>
    <string name="login_input_mobile">"请输入手机号"</string>
    <string name="login_input_verification_code_ed">"请输入验证码"</string>
    <string name="login_get_verification_code">"获取验证码"</string>
    <string name="login_login">"登 录"</string>
    <string name="login_check_text">"同意以下内容并授权给嘟一家平台完成注册/登录"</string>
    <string name="login_serve">"《服务协议》"</string>
    <string name="login_intimacy">"《隐私政策》"</string>
    <string name="login_copyright_notice">"《版权声明》"</string>
    <string name="login_input_mobile_hint">"请输入正确的手机号"</string>
    <string name="login_get_code_hint">"请先获取验证码"</string>
    <string name="login_agree_agreement_hint">"请仔细阅读并同意《服务协议》、《隐私政策》、《版权声明》后操作"</string>
    <string name="home_car_technician_register">"技师注册"</string>
    <string name="home_car_store_register">"店铺注册"</string>
    <string name="home_car_not_register">"还没有注册？"</string>
    <string name="login_splash_skip">"跳 过"</string>
    
    
    <string name="login_privacy_policy_title">版权声明</string>
    <string name="login_intimacy_title">"嘟一家 个人信息保护及隐私政策"</string>
    <string name="login_agreement_title">嘟一家商户服务协议</string>

    <string name="login_privacy_policy_content">"嘟一家平台由上海嘟灵科技服务有限公司开发运营。本平台是一个分享汽车技术知识的平台，平台充分尊重每一位人员的知识贡献和智慧分享，尊重合法权利人的知识产权和相关权益。为了保证本平台的正常运营、避免不必要的风险、不断地提高我们的服务，因此，我们强烈建议您务必阅读以下条款：

1.您只能上传您本人的合法作品（包括但不限于维修案例）到本平台。上传作品时，您必须确认本人是该作品的合法权利人。如您上传作品到本平台，本平台默认上传的作品是您本人的原创或合法作品，您是合法著作权人。如上传非您本人作品而由此导致的违法行为，与本平台无关，所有法律责任由您本人承担。

2.您确认上传到平台的作品，不得侵犯他人隐私、各种权益，不得透露他人信息。

3.您上传本人的合法作品到本平台，视为您同意转让作品的所有财产权给本平台，本平台对您的作品拥有完整的使用权、处分权、收益权，包括但不限于对您的作品进行复制、转载、传播、改编、表演、翻录、翻拍、网络传输等。您上传本人的合法作品到平台，视为您同意与本平台按照一定比例共同分享对您作品进行处分而产生的收益。

4. 本平台所有发布的作品，包括但不限于文字、图片、视频、声音、程序等都享有著作权保护，未经许可不得转载、复制、翻拍、改编、传播、网络传输、镜像等。如有发现，本平台保留追究法律责任的权利。访问者可将本平台提供的内容或服务用于个人学习、研究或欣赏，以及其他非商业性或非盈利性用途，但同时应遵守著作权法及其他相关法律的规定，不得侵犯本平台及相关权利人的合法权利。

5.本平台尊重每一位权利人的合法权益，如有任何侵权行为，请速与本平台联系（电话400-836-6886 或者customerservice@dlvehicle.com），平台会在48小时以内迅速核实并依法处理。

                                            上海嘟灵科技服务有限公司
                                            2021年2月8日"
    </string>

    <string name="login_agreement_content">"感谢您成为嘟一家的注册商户。

《嘟一家商户服务协议》（以下简称“本协议”）是由嘟一家（网址：www.dlvehicle.com） (包括PC端、移动端及应用程序)的注册商户（以下简称“商户或您”）与嘟一家平台的运营方，即上海嘟灵科技服务有限公司及其关联公司（以下简称“嘟一家”）之间，就网站平台交易服务等相关事宜共同缔结。本协议具有合同效力，您应当阅读并遵守本协议。请您务必仔细阅读、充分理解各条款内容，特别是以黑体加粗形式提示您注意的条款。

1协议的确认和接纳

1.1本站的各项电子服务的所有权和运作权归嘟一家所有。您同意并点击确认本协议条款并完成注册程序后，才能成为嘟一家的正式注册商户，并享受各类服务。
1.2根据国家法律法规变化及嘟一家运营需要，嘟一家有权对本协议条款不时进行修改，修改后的协议一经发布即刻生效，并代替原来的协议。您可在嘟一家网站平台随时查阅最新协议。您若不同意更新后的协议，可以且应立即停止接受嘟一家网站平台依据本协议提供的服务；如您继续使用本网站平台提供的服务的，即视为同意更新后的协议。嘟一家强烈建议您在使用本网站平台之前阅读本协议及网站平台的公告。本协议包括协议正文及所有嘟一家已经发布的，或未来可能发布或更新的各类规则。所有规则为本协议不可分割的组成部分，与本协议正文具有同等法律效力。在您申请注册成为嘟一家注册商户前，请仔细阅读本协议的内容及各类规则。
1.3在您完成商户注册程序后，即表示您自愿接受本协议，正式成为嘟一家的注册商户，并认可本协议全部条款内容。若您不同意本协议，或对本协议中的条款存在任何疑问，请您立即停止嘟一家商户注册程序，并可以选择不使用本网站平台服务。
1.4您点击同意本协议后，即视为您确认自己具有享受嘟一家商户上架商品及服务等相应的权利能力和行为能力，能够独立承担法律责任。
1.5 嘟一家保留在中华人民共和国大陆地区施行之法律允许的范围内独自决定拒绝服务、关闭商户账户、清除或编辑内容、取消订单的权利。


2账户管理

2.1商户应自行诚信地提供注册资料，商户同意其提供的注册资料真实、准确、完整、合法有效，商户注册资料如有变动的，应及时更新其注册资料。如果商户提供的注册资料不合法、不真实、不准确、不详尽的，商户需承担因此引起的相应责任及后果，且嘟一家保留终止商户使用嘟一家各项服务的权利。
2.2您注册成功后，网站平台将自动生成一个账户，该账户将作为您使用嘟一家服务的唯一身份标识。该账户的所有权归属于嘟一家，您仅拥有使用权。登录账户时，您可以使用您提供或确认的商户名、邮箱、手机号码或嘟一家允许的其他方式作为注册商户名进行登录，但在登录时您必须输入您设定并保管的账户密码。为保护您的权益，您在设定账户的密码时，请勿使用重复性或者连续数字的简单密码。商户若发现任何非法使用商户账号或存在安全漏洞的情况，请立即通知嘟一家。请您对密码妥善保管，切勿将密码告知他人，因密码保管不善而造成的所有损失将由您自行承担。
2.3嘟一家只允许每位商户使用一个嘟一家账户。使用同一手机号码、支付账号、移动设备、银行卡等，或经嘟一家排查认定多个账户实际控制人为同一人的，视为同一账户。如有证据证明或嘟一家有理由相信您存在注册或使用多个嘟一家网站平台账户的情形，嘟一家有权采取冻结或关闭账户、取消订单、拒绝提供服务等措施，如给嘟一家网站平台及相关方造成损失的，您还应承担赔偿责任。
2.4您对通过您的账户所进行的活动、行为和事件依法享有权利和承担责任，且不得以任何形式转让账户、授权他人使用您的账户以及与他人交易账户。
2.5鉴于网络服务的特殊性，嘟一家无义务审核是否是您使用该组商户名及密码，嘟一家仅审核商户名及密码是否与数据库中保存的一致，任何人只要输入的商户名及密码与数据库中保存的一致，即可凭借该组商户名及密码登陆并获得嘟一家所提供的各类服务，所以即使您的账户登陆行为并非您所为，嘟一家将不承担因此而产生的任何责任。
2.6您可以通过在嘟一家网站平台参与商品展示、商品评价、晒单、网站平台的活动等方式获得积分、返利或抵用券。积分或抵用券都具有特定的使用规则和有效期，逾期将被清零；请您不时关注您账户中的积分和抵用券的有效期，在有效期届满前，嘟一家将不再另行作特别通知；嘟一家不对逾期清零的积分和抵用券负责。对于恶意购买和不正当手段获得的积分和抵用券，嘟一家有权作出独立判断并采取包含但不限于冻结您的账户或清空积分、抵用券等措施。
2.7商户向嘟一家提出注销账户申请，经嘟一家网站平台审核同意后，由嘟一家注销该商户账户，本协议即告终止。但在注销该商户账户后，嘟一家仍有权：① 保留该商户的注册信息及过往的全部交易行为记录；② 如商户在账户注销前在嘟一家上存在违法行为或违反本协议的行为，嘟一家仍可行使本协议所规定的权利。
2.8在下列情况下，嘟一家可以通过注销商户账户的方式单方解除本协议：① 在商户违反本协议相关规定时，嘟一家有权暂停或终止向该商户提供服务。如该商户在嘟一家暂停或终止提供服务后，再一次直接或间接或以他人名义注册为嘟一家网站平台商户的，则嘟一家有权再次暂停或终止向该商户提供服务；② 一经发现商户注册信息中的内容是虚假的，嘟一家即有权终止向该商户提供服务；③ 本协议修改或更新时，如商户表示不愿接受新的服务协议的，嘟一家有权终止向该商户提供服务；④ 嘟一家认为需终止提供服务的其他情况。
2.9商户理解并同意，即便在本协议终止及商户的服务被终止后，嘟一家仍有权继续向商户主张在其使用嘟一家网站平台服务期间因违反法律法规、本协议及各类规则而应承担的责任。


3嘟一家的权利和义务

3.1嘟一家网站平台有义务在现有技术的基础上维护整个网站平台的正常运行，并努力提升和改进技术，使商户的网上交易活动得以顺利进行。
3.2商户理解并同意，嘟一家网站平台基于给商户提供平台服务而收取服务费或商家认证费、加盟费等，收费标准和解释权在嘟一家。因网上交易平台的特殊性，嘟一家没有义务对所有商户使用嘟一家平台交易服务的过程及行为进行事前及实时审查。但商户在嘟一家网站平台上有下列行为的，将授权嘟一家可以普通、非专业人员的知识水平标准或根据自己掌握的信息进行独立判断，并有权做出相应处理，而无须事先通知商户或取得商户同意：① 嘟一家网站平台有权对商户的注册信息及购买行为进行查阅，如发现注册信息或购买行为中存在任何问题的，有权向商户发出询问及要求改正或者做出冻结或关闭账户、取消订单等处理；② 商户违反本协议或嘟一家发布的任何规则或有违反法律法规和地方规章的行为的，嘟一家网站平台有权删除其信息，禁止商户发布，限制商户发布，注销商户账户并按照相关法律规定向相关国家主管部门进行披露；③ 如商户在嘟一家网站平台进行下列行为，嘟一家有权对商户采取删除其信息、禁止商户发布、限制商户发布、冻结或注销商户账户等限制性措施：包括：a) 发布或以电子邮件或以其他方式传播存在恶意、虚假和侵犯他人人身财产权利内容的信息；b) 进行与网上购物无关或并非以销售为目的的活动，试图扰乱正常购物秩序；将有关干扰、破坏或限制任何计算机软件、硬件或通讯设备功能的软件病毒或其他计算机代码、档案和程序之资料，加以上载、发布、发送电子邮件或以其他方式传送；c) 干扰或破坏嘟一家网站平台和服务或与嘟一家网站平台和服务相连的服务器和网络；d) 发布其他违反公共利益或可能严重损害嘟一家网站平台和其他商户合法利益的信息。
3.3商户理解并同意，当商户涉嫌侵犯他人合法权益，嘟一家有权在初步判断涉嫌侵权行为可能存在的情况下，在必要时可向权利人提供必要的已掌握的涉及商户的相关信息。
3.4商户理解并同意，当国家行政、司法机关主动依职权或根据他人的投诉，调查商户在嘟一家网站平台上的相关行为时，嘟一家有义务予以配合，并将所掌握的信息提供给上述国家机关。
3.5商户在此授予嘟一家无偿、永久的使用权，并有权对该使用权进行再授权，以使嘟一家网站平台有权在全球范围内全部或部分地使用、复制、修改、改写、发布、翻译和展示商户登记或发布在嘟一家网站平台上的各类信息，或制作其派生作品，和/或以现在已知或日后开发的任何形式、媒体或技术，将上述信息纳入嘟一家网站平台其他作品内。
3.6 在法律法规所允许的限度内，因使用嘟一家平台上商户的商品和服务而引起的任何损害或经济损失，商户将根据相关的法律法规承担相应责任，嘟一家平台不应当承担任何责任，嘟一家仅仅是搭建商家交易的第三方中间人平台。这些责任限制条款将在法律所允许的最大限度内适用，并在商户账户被注销后仍继续有效。
3.7嘟一家平台网站平台均不对由于互联网设备正常维护，互联网络连接故障，电脑、通讯或其他系统的故障，电力故障，罢工，暴乱，骚乱，灾难性天气（如火灾、洪水、风暴等），爆炸，战争，政府行为，司法行政机关的命令或第三方的不作为而造成的不能履行或延迟履行承担责任。
3.8嘟一家不担保平台所包含的或以其它方式通过网站平台提供给您的全部信息、内容、材料、产品(包括软件)和服务、其服务器或从嘟一家网站平台系统发出的电子邮件、信息没有病毒或其他有害成分。


4  商户的权利和义务

4.1 您有权根据本协议的约定，以及嘟一家网站平台上发布的相关规则在嘟一家网站平台（含嘟一家移动客户端及其他登陆客户端）上架您的商品或服务信息、参与商品讨论、上传商品图片、参加嘟一家网站平台的有关活动，以及使用嘟一家网站平台提供的其他服务。您同意并认可为嘟一家提供的各项平台服务而支付费用，包括但不限于认证费、服务费、或加盟费等。
4.2 您在嘟一家网站平台上发布的商品或服务，由您的操作门店提供相应的质量保证，质量保证期以相关规定为准；质量保证期内，如因您的商品或服务原因出现故障或事故，本平台不承担任何责任，您应当承担由此而产生的所有相关责任。嘟一家仅是提供您交易的第三方中间人平台。
4.3您保证在嘟一家网站平台上遵守法律法规、不违背社会公德及遵守诚实信用原则，不扰乱嘟一家网站平台交易的正常秩序，因此您将不会实施以下任一行为。① 以任何机器人软件、蜘蛛软件、爬虫软件、刷屏软件等非嘟一家认可的方式访问或登录嘟一家平台网站；② 通过任何方式对嘟一家网站平台造成或可能造成不合理或不合比例的重大负荷；③ 通过发送病毒、木马等行为攻击其它商户的账号或终端设备；④ 冒充嘟一家工作人员欺骗其他商户；⑤ 消费者下单后无正当理由拒不发货；⑥ 通过留言、评价等手段发送违规或垃圾信息；⑦ 协助他人获取不正当利益；教唆他人从事本协议所禁止的行为；⑧ 嘟一家网站平台其他规则规定的不当行为。
4.4您理解并保证不在嘟一家网站平台传输或发表包含以下内容的言论：① 反对宪法所确定的基本原则，煽动、抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的；② 煽动颠覆国家政权，推翻社会主义制度，煽动、分裂国家，破坏国家统一的；③ 损害国家机关信誉的、损害国家荣誉和利益的、损害社会公共利益和涉及国家安全的；④ 煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；⑤ 任何包含对种族、性别、宗教、地域内容等歧视的；⑥ 捏造或者歪曲事实，散布谣言，扰乱社会秩序的；⑦ 宣扬封建迷信、邪教、淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖、教唆犯罪的；⑧ 骚扰性的、中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、伤害性的、庸俗的，淫秽的、不文明的、公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人的，或者进行其他恶意攻击的；⑨ 其他违反宪法和法律行政法规的。
4.5商户在发表消费者使用体验、商品讨论或图片等内容时，除遵守本条款外，还应遵守嘟一家平台网站的其他相关规定。
4.6未经嘟一家网站平台同意，禁止商户在嘟一家网站平台上发布任何形式的广告。
4.7本协议依据国家相关法律法规规章制定，您同意严格遵守以下义务：①不得利用嘟一家从事洗钱、窃取商业秘密、窃取个人信息等违法犯罪活动；② 不得干扰嘟一家的正常运营秩序，不得侵入嘟一家网站平台及国家计算机信息系统；
4.8除本协议另有约定外，您承诺并保证不利用在嘟一家注册的账户进行经营活动、牟利行为及其他未经嘟一家许可的行为，包括但不仅限于以下行为：① 嘟一家可使用规则、协议等形式，对您账户内的任何嘟一家优惠信息（包括但不限于积分、返利、抵用券）进行解释说明，您仅享有在嘟一家销售时的使用权，严禁转卖嘟一家账户、积分、返利、抵用券或其他类型的优惠券、礼品卡、或利用嘟一家账户进行其他经营性行为等；② 恶意利用技术手段或其他方式，为获取客户资源或打压其他商家而注册多个账户、下单等行为，影响其他商户正常销售行为或相关合法权益、影响嘟一家正常销售秩序的行为；③ 为不正当目的，对商品或服务进行恶意低价销售的（与嘟一家另有合同约定的除外）；④ 为不正当目的，商品或服务的供应商、代理商对其所供商品进行回购的行为；⑤ 任何对商品目录、说明、价格、数量、其他商户信息或其他内容的下载、转载、收集、衍生利用、复制、出售、转售或其他形式的使用，无论是否通过机器人软件、蜘蛛软件、自动仪器或手工操作；⑥ 嘟一家相关规则、政策、网页、活动规则中限制、禁止的行为；⑦ 其他影响嘟一家对商户账户正常管理秩序的行为。
4.9您不得利用任何非法手段获取其他商户个人信息，不得将其他商户信息用于任何营利或非营利目的，不得泄露其他商户或权利人的个人隐私，否则嘟一家有权采取措施制止您的上述行为，情节严重的，将提交公安机关处理。
4.10您不得发布任何侵犯他人著作权、商标权等知识产权或其他合法权利的内容；如果有其他商户或权利人发现您发布的信息涉嫌知识产权、或其他合法权益争议的，这些商户或权利人要求嘟一家删除您发布的信息，或者采取其他必要措施予以制止的，嘟一家将会依法采取这些措施。
4.11若您未遵守以上规定的，嘟一家有权做出独立判断并采取暂停或注销您的账号、冻结账号内余额、取消相应交易订单、停止发货等措施。


5 订单

5.1当您上架您的商品或服务时，请您仔细确认所上架商品或服务的名称、价格、数量、型号、规格、尺寸、联系电话、地址、发货人等信息。发货与您本人不一致的，发货人的行为视为您的行为，您对收货人的行为承担连带责任。您提交的商品或服务即表示对订单中所确认的订购商品、联系信息等信息的准确性负责。如果因为您提供的信息错误，导致消费者未能如约定享受您提供的产品和服务的，由此造成的损失需由您自行承担。
5.2您理解并认可嘟一家平台网站上的订单生效规则：①嘟一家网站平台上展示的商品和价格等信息仅构成要约邀请，您发布的商品数量、价款及支付方式、发货人、联系方式、发货地址、合同履行方式等内容，当视为商户向消费者发出了购买订单商品或服务的要约；②系统生成的订单信息是计算机信息系统根据消费者填写的内容自动生成的数据；消费者通过平台支付费用并下单购买您的产品或服务，嘟一家收到消费者订单信息后，视为您与消费者之间实际建立了合同关系；③如果消费者在一份订单里订购了多种商品但是您只发出了部分商品时，您与消费者之间仅就实际发出的商品建立了合同关系；
5.3 您有权在下列情况下，取消订单：① 经与嘟一家协商达成一致的；② 嘟一家对商户订单做出承诺之前；③ 嘟一家网站平台上公布的商品价格发生变化或错误，商户在发货之前通知嘟一家的；④ 因不可抗力导致商户无法履行义务，商户在发货之前通知嘟一家的。
5.4 嘟一家在下列情况下，可以取消商户订单：① 经与商户协商达成一致的；② 嘟一家网站平台上显示的商品信息明显错误或缺货的；③ 商户订单信息明显错误或商户订购数量超出备货量的。④ 因不可抗力、嘟一家网站平台系统发生故障或遭受第三方攻击，及其他嘟一家网站平台无法控制的情形，根据嘟一家网站平台判断需要取消商户订单的；⑤经嘟一家网站平台判断，消费者订购行为不符合公平原则或诚实信用原则的情形；⑥按嘟一家网站平台已经发布的或将来可能发布或更新的各类规则，可取消商户订单的其他情形。


6 商品、服务信息

6.1嘟一家网站平台上的商品服务信息由商户自行发布，但是随时有可能发生变动，嘟一家对此不作审核。嘟一家将尽所有合理必要的努力使网站平台内展示的商品参数、说明、价格、库存等商品信息尽可能真实准确、全面详细。但由于网站平台上商品信息的数量极其庞大，且受互联网技术发展水平等客观因素的限制，网页显示的信息可能会有一定的滞后性或差错，对此情形您充分理解并予以谅解。如您发现商品信息错误或有疑问的，请在第一时间告知嘟一家。
6.2由于市场变化及各种以合理商业努力难以控制的因素的影响，商户的商品或服务如果发生缺货，商户和嘟一家皆有权取消订单。
6.3如果发生了意外情况，消费者提交订单后，由于供应商提价、税额变化或者由于网页信息错误等造成商品价格变化，商户可以通知嘟一家取消订单。
6.4嘟一家网站平台上显示的每一款商品配送费用将根据公布的配送规则和商户自行选择的送货方式另行计收。
6.5嘟一家不对商户的商品、服务质量做出承诺，一切因商户货品质量、服务质量、存放、安装施工等原因造成的商品损毁以及对消费者车辆和其他物品造成的损失，嘟一家概不承担任何责任，由消费者和商户按照责任划分承担所有相应责任。若出现上述情形，建议商户直接联系消费者协商解决；如协商未果，商户可联系嘟一家，嘟一家将在力所能及的范围内提供必要协助，但在任何情况下，商户不得以嘟一家提供上述协助未果为由，拒绝支付相应服务费用等。


7配送规则

7.1嘟一家不负责将订购商品配送到商户指定的收货地址（或合同履行地点）。所有在嘟一家网站平台上列出的配送时间皆为参考时间，仅供商户参照使用。该参考时间是根据商品库存状况、订单处理流程和配送地点等情况综合计算得出的。
7.2自商户在订单中销售的商品出库之时起至收货人签收前，商品失货、货损风险由商家承担。


8知识产权

8.1商户一旦接受本协议，即表明该商户主动将其在任何时间段在嘟一家网站平台发表的任何形式的信息内容（包括但不限于商品展示、商品介绍、客户评价、客户咨询、各类话题文章等信息内容）的财产性权利等任何可转让的权利，如著作权财产权（包括并不限于：复制权、发行权、出租权、展览权、表演权、放映权、广播权、信息网络传播权、摄制权、改编权、翻译权、汇编权以及应当由著作权人享有的其他可转让权利），全部独家且不可撤销地转让给嘟一家所有，商户同意嘟一家有权就任何主体侵权而单独提起诉讼。
8.2嘟一家网站平台上的图表、标识、网页页眉、按钮图标、文字、服务品名等标示在网站平台上的信息都是嘟一家运营方及其关联方的财产，受中国和国际知识产权法的保护。未经嘟一家许可，任何人不得使用、复制或用作其他用途。在嘟一家平台网站平台上出现的其他商标是其商标权利人各自的财产，未经嘟一家运营方或相关商标所有人的书面许可，任何第三方都不得使用。
8.3嘟一家网站平台商户发表的文章仅代表作者本人观点，与嘟一家网站平台立场无关。作者文责自负。
8.4嘟一家网站平台及其关联方有权将商户在本网站平台发表的商品介绍、使用体验、商品讨论或图片进行使用，授权他人使用或者与其他人合作使用，使用范围包括但不限于网站平台、电子杂志、杂志、刊物等，使用时需为作者署名，以发表文章时注明的署名为准。文章有附带版权声明者除外。
8.5商户在嘟一家网站平台上发表的文章及图片（包括转贴的文章及图片）版权仅归属原作者所有，若作者有版权声明或原作从其他网站平台转载而附带有原版权声明者，其版权归属以附带声明为准。
8.6任何转载、引用发表于嘟一家平台网站的版权文章须符合以下规范：① 用于非商业、非盈利、非广告性目的时需注明作者及文章及图片的出处为“嘟一家”或“用于非商业、非盈利、非广告性目的；② 用于商业、盈利、广告性目的时需征得文章或图片原作者的同意，并注明作者姓名、授权范围及原作出处“嘟一家”或“用于商业、盈利、广告性目的；③ 任何文章或图片的修改或删除均应保持作者原意并征求原作者同意，并注明授权范围。


9商户信息收集、使用与保护

9.1您承诺以真实身份注册成为嘟一家的商户，并保证所提供的资料信息真实、准确、完整、合法有效，并在相关资料发生变更时及时更新注册信息，依据法律规定和本协议约定对所提供的信息承担相应的法律责任。同时，您保证嘟一家可以通过相关信息与您取得联系。嘟一家有权审查您注册所提供的相关信息是否真实、有效。若您所提供的资料信息与事实不符或所提供的资料信息已变更而未及时更新或有任何误导之嫌，导致嘟一家无法为您提供或进一步提供服务，嘟一家不因此承担任何责任，同时您须承担可能因此引起的相应责任及后果，并且嘟一家有权注销您的注册账户，终止您使用嘟一家提供的各类注册商户服务的权利。
9.2您在嘟一家网站平台进行注册、浏览、发表评价、参加活动、发货等行为时，涉及您的名称、通信地址、联系电话、电子邮箱、订单详情、评价或反馈、投诉内容、cookies等信息的，嘟一家有权从完成交易、提供配送、售后及客户服务、开展活动、完成良好的顾客体验等多种角度予以收集，并将对其中涉及的个人隐私信息予以严格保密。嘟一家保证不对外公开或向任何第三方提供您的信息，但是存在下列情形之一的除外：① 事先获得您的明确授权；② 系为履行您的订单或保护您的合法权利所必须；③ 系为履行法律义务；④ 本注册协议或其他条款另有约定。
9.3请阅读嘟一家网站平台的隐私声明以了解隐私政策。该声明适用于您在嘟一家网站平台发布商品或使用嘟一家网站平台提供的任何服务。
9.4Cookies的使用规则① 通过嘟一家网站平台所设Cookie所取得的有关信息，将适用本规则；② 在嘟一家网站平台上发布信息的第三方通过其所发布信息在商户计算机上设定Cookies的，将遵照该第三方的隐私权政策；③ 编辑和删除个人信息的权限：商户可在商户设置界面对个人信息进行编辑和删除，除非嘟一家网站平台另有规定。
9.5您同意，嘟一家拥有通过邮件、短信、电话、网站平台通知或声明等形式，向您及您指定的收货人发送订单信息、促销活动、售后服务、客户服务等告知信息的权利。如您不希望接收上述信息，可退订。
9.6您同意，您选择在嘟一家发布订单商品时，视为您向嘟一家披露相关信息，接受嘟一家向您提供商品销售、配送、售后服务、客户服务、处理付款、数据分析、市场营销或其他必要事宜。如前述全部或部分事宜涉及由嘟一家外的第三方履行的，嘟一家有权将您的信息以必要方式向第三方披露，第三方有权以履行上述事宜为目的联系您。
9.7您同意，嘟一家有权使用您的注册信息、商户名、密码等信息，登录进入您的注册账户，进行证据保全，包括但不限于公证、见证、协助司法机关进行调查取证等。


10软件形式

嘟一家依托“软件”向您提供交易平台服务，您还应遵守以下约定：
10.1嘟一家可能为不同的终端设备开发不同的软件版本，您应当根据实际需要选择下载合适的版本进行安装。
10.2如果您从未经合法授权的第三方获取本软件或与本软件名称相同的安装程序，嘟一家将无法保证该软件能否正常使用，并对因此给您造成的任何损失不予负责。
10.3为了增进商户体验、完善服务内容，嘟一家将不时提供软件更新服务(该更新可能会采取软件替换、修改、功能强化、版本升级等形式)。为了改善商户体验，保证服务的安全性和功能的一致性，嘟一家有权对软件进行更新或者对软件的部分功能效果进行改变或限制。
10.4软件新版本发布后，旧版软件可能无法使用。嘟一家不保证旧版软件继续可用，及相应的客户服务，请您随时核对并下载最新版本。
10.5除非法律允许或嘟一家书面许可，您不得从事下列行为：① 删除软件及其副本上关于著作权的信息；② 对软件进行反向工程、反向汇编、反向编译或者以其他方式尝试发现软件的源代码；③ 对嘟一家拥有知识产权的内容进行使用、出租、出借、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版、建立镜像站点等；④ 对软件或者软件运行过程中释放到任何终端内存中的数据、软件运行过程中客户端与服务器端的交互数据，以及软件运行所必需的系统数据，进行复制、修改、增加、删除、挂接运行或创作任何衍生作品，形式包括但不限于使用插件、外挂或非经合法授权的第三方工具/服务接入软件和相关系统；⑤ 修改或伪造软件运行中的指令、数据，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，或者将用于上述用途的软件、方法进行运营或向公众传播，无论上述行为是否为商业目的；⑥ 通过非嘟一家开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统，使用嘟一家平台服务，或制作、发布、传播非嘟一家开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统；⑦ 其他未经嘟一家明示授权的行为。


11适用的法律和管辖权
本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中华人民共和国的法律。如就本协议内容或其执行发生任何争议，则双方应首先通过友好协商方式解决；协商不成的，任何一方均应向上海市奉贤区人民法院提起诉讼。


12其他

12.1本协议构成双方对本协议之约定事项及其他有关事宜的完整协议，除本协议规定的之外，未赋予本协议各方其他权利。
12.2如本协议中的任何条款无论因何种原因被视为完全或部分无效或不具有执行力，该条应视为可分的，且不影响本协议的任何其余条款的有效性、约束力及可执行性。
12.3本协议中的标题仅为方便而设，不具法律或契约效果。
12.4嘟一家尊重商户和消费者的合法权利，本协议及嘟一家网站平台上发布的各类规则、声明等其他内容，均是为了更好的、更加便利的为商户和消费者提供服务。嘟一家网站平台欢迎商户和社会各界提出意见和建议，嘟一家将虚心接受并适时修改本协议及嘟一家网站平台上的各类规则。

"</string>

    <string name="login_intimacy_content">"个人信息保护及隐私政策适用于嘟一家提供的软件、网站、服务（统称为“嘟一家产品或服务”），包括但不限于适用于电脑、移动智能终端、车载导航仪、智能后视镜、行车记录仪等各类硬件终端的产品及服务、嘟一家平台产品及服务。
       本隐私权政策旨在帮助您了解我们会收集哪些数据、为什么收集这些数据、会利用这些数据做什么以及我们如何保护这些数据。了解这些内容，对于您行使个人权利及保护您的个人信息至关重要，请您在使用嘟一家产品或服务前务必抽出时间认真阅读本政策。当您开始下载、访问或使用嘟一家产品或服务，即表示您已经同意本隐私权政策并信赖我们对您的信息的处理方式。请注意，您可以通过产品中的设置功能或控制项对您的信息进行动态管理。我们同时提醒您，当您通过嘟一家产品或服务使用第三方产品或服务时，您的信息应当适用第三方的隐私条款。
本政策包含以下内容：
（1）我们如何收集和使用您的个人信息。
（2）我们如何使用Cookie和同类技术。
（3）我们如何共享、转让、公开披露您的个人信息。
（4）我们如何保存及保护您的个人信息。
（5）您如何管理您的个人信息。
（6）您共享的信息。
（7）适用法律与争议解决。
（8）未成年人保护。
（9）变更。
（10）联系我们。
感谢您对嘟一家的使用与信任，嘟一家深知个人信息对您的重要性，我们将持续致力于为您提供更加可靠的服务。
1.我们如何收集和使用您的个人信息
“个人信息”指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息。在您使用嘟一家产品或服务时，嘟一家可能自动接收并记录您的网站或应用程序上的服务器数值，包括但不限于您输入的关键词、您要求取用的网页记录及各种记录、嘟一家产品或服务的操作状态、网络环境、异常日志等一些明确且客观反映在嘟一家产品或服务服务器端的基本记录信息。你理解并同意，前述基本记录信息以及其他无法通过其识别您的个人身份的信息不属于您的个人信息。
1.1 您直接提供和我们主动收集的信息
（1）在您开启设备定位功能并使用嘟一家提供的位置服务时，我们需要收集您的个人身份信息、设备信息、位置信息、网络身份标识信息。我们会使用各种方式进行定位，包括通过 IP 地址、GPS 以及能够提供相关信息的其他传感器等（比如说可能会为嘟一家提供附近设备、Wi-Fi 接入点和基站的信息）。我们会对嘟一家用户的位置信息进行定位计算和路况计算，帮助您和其他嘟一家用户获得更加精准的定位、路况及导航服务。您可以无需手动输入自身地理坐标就享受位置服务，了解路况信息，并可以通过设置实现规避限行和躲避拥堵等。您可以通过系统授权关闭定位功能，停止嘟一家对您的地理位置信息的收集，但您可能将无法获得相关服务或功能，或者无法达到相关服务拟达到的效果。您的设备系统可能会在必要信息授权的同时开放其他权限，嘟一家自身无法通过手动或自动设置关闭授权。
（2）当您使用搜索服务时，我们会收集您的日志信息：如您搜索查询的内容、点击的链接、发布的报错消息、反馈和评论的内容、您上传的图片以及您的IP地址、设备信息（包括设备型号、设备识别码、MAC地址）、浏览器的类型和使用的语言、操作系统版本、网络运营商的信息、访问服务时间等。我们会基于前述信息、结合我们收集的位置信息以及您的收藏数据（您收藏的线路、坐标、地点等）对您的偏好、习惯、位置等作特征分析和用户画像，以便为您提供更合适您和您的设备的定制化服务。除非您授权，否则我们不会将其他方的信息与您的画像信息结合起来。
（3）您注册嘟一家帐号时，会向我们提供帐号名称、昵称、密码、密码保护问题、电子邮件地址、职业资格证、手机号码等。如果您提供淘宝账号、支付宝账号、微信、微博、QQ、邮箱等进行绑定，当您遇到帐号丢失、忘记密码等帐号问题时，可以更便捷的找回帐号和密码。如果您提供年龄、性别等个性化信息，可以更方便参与我们的用户运营活动。但如果您不提供这些信息，将不会影响您使用嘟一家提供的位置及搜索服务，但可能会影响到您使用需要进行实名认证的附加功能。
（4）在您使用嘟一家产品或服务时，如果您提供车辆信息，如您的车辆品牌、车牌号码、车辆识别代码、发动机号、机动车驾驶证等，将有助于我们为您提供包括限行线路、违章查询在内的更精准的交通信息服务。如果您不提供这些信息或提供的信息有误，可能导致我们无法提供服务或影响我们提供信息的准确性。
（5）您参加我们的运营活动时，我们需要您提供某些信息，可能会包含您的姓名、年龄、照片、历史数据记录、通讯地址、邮编、身份信息、联系方式、银行或支付交易帐号。这些信息可以帮助我们与您取得联系，向您发放礼品或积分或转账。如果您拒绝提供此类信息，我们将无法完成相关服务、礼品或积分发放。
（6）出于安全服务之必要，部分服务或场景中需要您进行实名认证、人脸识别或资质认证等相关事宜。为了提升验证服务的准确性和安全性，验证服务提供方可能保存您的人脸信息或资质信息，并在必要时将该信息与法律法规允许的机构或政府机关授权保存的您的相关信息进行比对核验。
（7）当您使用位置标注服务时，基于法律法规的要求及用于确保审核信息的有效性及准确性，我们可能会收集您上传信息相关主体的资质信息及必要利益相关人（如法人代表等）的身份信息。基于信息核实的需要，我们可能收集上传人的身份信息、联系方式及面部识别特征。
（8）当您使用的客户端软件频繁向我们进行报错或显示错误日志信息时，为了检查软件错误，给您提供更好的服务，我们会在您的设备上记录、收集您的配置信息、异常数据等用于诊断并完善产品及服务的文件。
（9）当您与嘟一家联系时，为了方便与您联系或帮助您解决问题，我们可能会记录您的联系方式、身份信息，并结合需要记录您的通话内容。
（10）录音信息，为提升嘟一家产品安全能力、更好地处理嘟一家平台的司乘纠纷，代驾业务、代泊车业务、代保养业务或其他上线录音功能的服务，将通过软件或硬件设备录取您行程中的车内环境声音信息(包括您及车上人员交谈或肢体动作产生的声音)。受技术条件影响，嘟一家平台各项服务在不同城市上线录音功能的时间不同，具体以嘟一家平台显示的录音状态为准。录音起始时间、保存规则等，以嘟一家平台与您另行达成的具体协议约定为准。
1.2 您使用第三方服务及功能时我们间接收集的信息：
（1）您使用或订购第三方产品或服务的信息。为了给您更加便捷的生活服务，嘟一家为您接入了丰富的第三方服务。您可以通过车生活产品模块使用相关功能。当您使用第三方服务时，可能需要提交您的个人信息（部分情况下包括您的身份信息、联系方式、住宿信息、行程信息、交易信息、支付信息等个人敏感信息）。提醒您注意，本政策不能代替您通过嘟一家产品/服务而使用或接入的其他第三方产品或服务的隐私权政策，当您使用第三方服务时请参考第三方的隐私权政策或类似声明。
（2）我们可能使用您的信息用于安全防范、诈骗预防及非法监测等，以预防、发现、调查危害公共安全、侵犯个人合法权益、违反法规或协议规则的行为，以保护您、我们或我们的关联公司、合作伙伴的合法权益及社会公益。例如，您在使用服务后未及时付款或完成交易，我们可能向第三方支付平台调取您的个人信息，包括您的身份信息、财产信息、联系方式及其他信息，用于调查非法订单，保障您的帐户及资金安全，并及时识别诈骗和其他违法行为。
（3）在与您的设备系统及第三方应用交互为您提供服务时，嘟一家会收集实现功能所必要的信息。如您拒绝此类信息收集及使用，需要在设备系统中进行设置或关闭提供服务的软件，嘟一家无法自动或手动设置关闭相关服务。
       a. 当您进行注册或第三方授权时，嘟一家可以通过您的设备系统读取您短信中的验证码，以节省您的时间并避免您人工读取时填写错误。
       b. 当设备系统及其安装的第三方软件与嘟一家产品或服务结合或通过调用嘟一家产品或服务能力为您提供基于位置的服务时，嘟一家可能会向您的设备系统或第三方软件提供您的位置信息、您收藏或设置的地点信息，特殊情境下会包含您另行填写的联系信息。
       c. 在某些智能移动终端设备中，系统会为您设置智能卡片及信息推送服务，如需关闭需在设置中手动关闭 。嘟一家会基于您对系统定位的授权及设定，根据系统的指令，收取您的位置信息及设备信息并提供给系统。
1.3 使用说明。
（1）您授权我们在您使用嘟一家产品及服务期间使用上述信息，若您注销帐号，我们将停止使用并根据您的要求对您的个人信息进行删除。
（2）如我们需要基于本政策未载明的其他用途或非特定目的收集或使用您的个人信息，我们会事先征求您的同意。
1.4 设备权限调用。
（1）嘟一家平台可能会调用您的一些设备权限，以下是调用权限对应的业务功能、我们调用权限的目的，以及调用权限前向您询问的情况。
（2） 您可以在设备的设置功能中选择关闭部分或全部权限，从而拒绝嘟一家收集相应的个人信息。使用Android系统的不同设备中，权限显示方式及关闭方式可能有所不同，具体请联系设备及系统开发方。但关闭部分功能可能会影响到您的业务功能使用。
（3） Android系统权限调用
设备权限	对应的业务功能	调用权限的目的	是否询问	用户可否关闭
位置	核心业务功能	获取用户当前位置，方便用户下单	首次打开手机客户端时弹窗询问	是
短信	登陆账号	登陆时自动获取验证码	首次登录手机客户端时弹窗询问	是
相机	代泊车	扫司机二维码下单	首次使用相应功能时弹窗询问	是
电话	核心业务功能	用户之间联系	首次使用相应功能时弹窗询问	是
通讯录	代叫功能、个人资料	代叫时填写联系人联系方式个人资料填写紧急联系人	首次使用相应功能时弹窗询问	是
存储	存储	存储用户信息、存储日志等信息	首次打开手机客户端时弹窗	是
读取手机识别码	读取手机识别码	识别用户身份	首次打开手机客户端时弹窗询问	是
开启移动数据	全部功能	连接网络	程序启动时检测网络状态，弹窗询问	是
开启WLAN	全部功能	连接网络	程序启动时检测网络状态，弹窗询问	是
通知	发送push通知	发送消息	否	是
1.5 去标识化。
在收集到您的个人信息后，我们可通过技术手段及时对数据进行去标识化处理，去标识化处理的信息将无法识别主体。在不透露您个人信息的前提下，嘟一家有权对用户数据进行挖掘、分析和利用（包括商业化利用）。
1.6 例外。
以下情形中，收集您的个人信息无需经过您的授权同意：
    a.与国家安全、国防安全有关的；
    b.与公共安全、公共卫生、重大公共利益有关的；
    c.与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等有关的；
    d.出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到您同意的；
    e.所收集的个人信息是您自行向社会公众公开的；
    f.从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；
    g.根据您的要求实现产品功能及服务所必需的；
    h.用于维护所提供的产品和服务的安全和合规所必需的，例如发现、处置产品和服务的故障；
    i.为合法的新闻报道所必需的；
    j.学术研究机构基于公共利益开展统计或学术研究所必要，且对外提供学术研究或描述的结果时，对结果中所包含的个人信息进行去标识化处理的；
    k.法律法规规定的其他情形。
2. 我们如何使用Cookie和同类技术
（1）当您使用嘟一家产品或服务时，为使您获得更轻松的访问体验，我们可能会使用各种技术来收集和存储信息，在此过程中可能会向您的设备发送一个或多个 Cookie 或匿名标识符。这么做是为了解您的使用习惯，使您省去重复输入注册信息等步骤，或帮助判断您的帐户安全。
（2）当您使用嘟一家产品或服务时，我们还可能会利用Cookie和同类技术收取您的信息用于了解您的偏好，进行咨询或数据分析，改善产品服务及用户体验，提高广告效果，及时发现并防范安全风险，为用户和合作伙伴提供更好的服务。
（3）我们不会将Cookie用于本政策所述目的之外的任何用途，您可根据自己的偏好留存或删除。您可清除软件内保存的所有Cookie，当您手动清除后您的相关信息即已删除。
3. 我们如何共享、转让、公开披露您的个人信息共享
（1）嘟一家会以高度的勤勉义务对待您的信息，不会与嘟一家及其关联公司以外的任何公司、组织和个人分享您的个人信息。但以下情况除外：
    a.事先获得您的明确授权或同意；
    b.根据适用的法律法规、法律程序的要求或强制性的政府要求或司法裁定嘟一家必须提供；
    c.在法律要求或允许的范围内，为了保护嘟一家、嘟一家用户或社会公众的利益、财产或安全免遭损害而有必要提供；
    d.基于学术研究而使用；
    e.基于符合法律法规的社会公共利益而使用；
    f.符合与您签署的其它法律文件（如本条款）的约定而使用；
    g.由于我们的某些服务将由授权合作伙伴提供，嘟一家可能会向合作伙伴等第三方提供您的个人信息，以保障为您提供的服务顺利完成，但我们仅会出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并且只会共享提供服务所必要的个人信息。我们的合作伙伴无权将共享的个人信息用于其他任何用途。
（2）我们的授权合作伙伴可能包括以下类型：
    a.软件服务提供商、智能设备提供商和系统服务提供商。
    嘟一家与第三方软件、设备系统结合为您提供基于位置的服务时，可能会基于您对系统定位的授权及设定，收取您的位置信息及设备信息并提供给系统，特殊情境下会包含您另行填写的个人信息。如果您拒绝此类信息收集及使用，您需要在设备系统中进行设置或关闭提供服务的软件，嘟一家无法通过自动或手动设置关闭相关服务。
    b.供应商、服务提供商和其他合作伙伴。
我们可能将信息发送给支持我们业务的供应商、服务提供商和其他合作伙伴，这些支持包括提供技术基础设施服务、提供产品内或产品链接后的功能型服务，分析我们服务的使用方式、衡量广告和服务的有效性、提供客户服务和调查。
    c.广告、分析服务类的授权合作伙伴。
我们会委托这些合作伙伴处理与广告覆盖面和有效性相关的信息，但不会提供您的个人身份信息，或者我们将这些信息进行去标识化处理，以便它不会识别您个人。这类合作伙伴可能将上述信息与他们合法获取的其他数据相结合，以执行我们委托的广告服务或决策建议。
    d.金融、征信服务等其他合作伙伴。
根据您与相关合作伙伴签订的协议或文件，或基于法律法规、法律程序的要求或强制性的政府要求或司法裁定，或金融、征信审查等机构的合法需求，对您的个人信息进行综合统计、分析或加工等处理，并将数据结果分享给合作伙伴，用于判定您的资信状况，筛选优质用户或降低信贷坏账等。
（3）共享要求
在共享信息前，我们会与共享个人信息的第三方签署严格的数据安全和保密协定，要求他们按照我们的说明、本隐私权政策采取相关的保密和安全措施来处理上述信息。
（4）关于第三方插件服务
为了提供和优化我们的服务，嘟一家APP中内嵌了第三方提供的软件开发包，这些第三方开发包将配合我们向您提供更高效全面的服务，在您使用相关功能时，这些第三方软件开发包也可能收集您的设备信息（包括设备型号、设备识别码、MAC地址），这些服务涉及地图、登录、分享、支付、广告、统计等类型。关于第三方如何收集、使用您的个人信息，建议您参考第三方软件包的相关服务协议及个人信息保护政策。
3.2 转让与公开
（1）转让。我们不会将您的个人信息转让给除嘟一家及其关联公司外的公司、组织和个人，但以下情况除外：
    a.事先获得您的明确授权或同意；
    b.根据法律法规、法律程序的要求或强制性的政府要求或司法裁定嘟一家必须提供；
    c.符合您签署的其它法律文件（如本条款）的约定而使用；
    d.在涉及合并、收购或破产清算时，如涉及到个人信息转让，我们会要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受此隐私权政策的约束，否则我们会要求该公司、组织重新向您征求授权同意。
（2）公开披露。我们仅在以下情况，公开披露您的个人信息：
    a.已获得您的明确同意；
    b.在法律法规、法律程序、诉讼或政府主管部门强制性要求下，我们可能会公开披露您的个人信息。
3.3 例外
在以下情形中，共享、转让、公开披露个人信息无需征得个人信息主体的授权与同意
    a.与国家安全、国防安全有关的；
    b.与公共安全、公共卫生、重大公共利益有关的；
    c.与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等有关的；
    d.出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；
    e.个人信息主体自行向社会公众公开的个人信息；
    f.从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道。
4. 我们如何保存及保护您的个人信息
4.1 保存地域
您的个人信息将储存于中华人民共和国境内，除您因境外使用嘟一家产品或服务（包括但不限于定位、搜索等）需要数据传输情形外，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。
4.2 保存期限
除非法律法规另有规定，嘟一家将按如下期间保存您的信息：
（1）您使用嘟一家产品或服务期间，我们将持续为您保存，除非您自主删除这些信息或者注销帐户；
（2）当您删除个人信息或注销帐户后，我们将及时采取措施将您的个人信息从业务功能系统删除，使其保持不可被检索、访问的状态。但在此提示您，为了维护您和嘟一家的合法权益，我们有权在您删除或注销帐户之日起48个月内继续在单独的系统中保存您的信息用于证据保存。证据保存期限到期后，我们将及时对该等保存的个人信息进行匿名化处理。
（3）您的个人信息经匿名化处理后将形成可以使用及流通的数据，嘟一家对此类数据的保存及处理无需另行通知并征得您的同意。
4.3 安全措施。
（1）嘟一家会采取适当的符合业界标准的安全措施和技术手段存储和保护您的个人信息，以防止其丢失、被误用、受到未授权访问或泄漏、被篡改或毁坏。您的个人信息存放在有密码控制的服务器中，访问均是受到限制的。
（2）我们仅允许有必要知晓这些信息的嘟一家和其关联公司的员工在采取合理的措施验证身份之后，访问或修改这些信息。同时，我们会严格要求他们履行保密及安全义务，如果未能履行这些义务，其会被追究法律责任或被终止与嘟一家的合作关系。
（3）为了保护您的信息安全，如果用户个人信息有误，嘟一家会在严格验证并核实申请人身份后，根据用户要求访问、修正或删除相关信息（除非嘟一家出于合法的原因而必须保留这些个人信息）。
4.4 特别提示
（1）互联网并非绝对安全的环境，电子邮件、即时通讯、社交软件、交易平台等与其他用户的交流方式无法确定是否完全加密，请您在进行交互使用时，注意保护您个人信息的安全。
（2）请您理解，由于计算机及互联网技术的飞速发展及同步速度的限制，可能存在或出现各种恶意或非恶意的攻击手段。虽然嘟一家持续致力于提升和加强安全措施，以保护您的信息免遭意外或破坏，但仍无法始终保证信息的百分之百安全。
（3）您使用产品或服务时所用的系统和通讯网络，或硬件设备等嘟一家均无法控制，请您了解并注意保护您的个人信息安全。
4.5 安全事件
（1）如不幸发生个人信息安全事件后，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处理措施、您可自主防范和降低的风险的建议、对您的补救措施等。我们将及时将事件相关情况以站内通知、短信通知、电话、邮件等可能通过您预留的联系方式告知您，难以逐一告知时我们会采取合理、有效的方式发布公告。
（2）我们会及时处置系统漏洞、网络攻击、病毒侵袭及网络侵入等安全风险。在发生危害网络安全的事件时，我们会按照网络安全事件应急预案，及时采取相应的补救措施，并按照规定向有关主管部门报告。
（3）如果我们的物理、技术、或管理防护设施遭到破坏，导致信息被非授权访问、公开披露、篡改或损毁，导致您的合法权益受损，我们将严格依照法律的规定承担相应的责任。
5. 您如何管理自己的信息
嘟一家非常尊重您对个人信息的关注，并为您提供了管理个人信息的方法。您有权利查询、更正、管理、删除自己的信息并保护自己的隐私和安全。
5.1 访问权
除法律法规规定的例外情况，无论您何时使用我们的服务，我们都会力求让您顺利访问自己的个人信息。您可以通过如下方式行使您的访问权利：
（1）帐户信息：如果您希望访问或编辑您的帐户中的个人资料信息、更改您的密码、添加安全信息等，您可以在您使用的产品中执行此类操作。
（2）使用信息：您可以在嘟一家产品中查阅或清除您的搜索记录、导航记录及行驶轨迹。
（3）订单信息：您可以在嘟一家产品中查阅或清除您的订单记录，交易记录及发票记录等。
5.2 更正权。
当您需要更新您的个人信息时，或发现我们处理您的个人信息有错误时，您有权作出更正或更新。您可以自行在嘟一家产品内进行更正，或通过反馈与报错等将您的更正申请提交给我们。在您进行更新或更正前，我们可能会先要求您验证自己的身份，然后再处理您的请求。
5.3 删除权。
（1）您可以通过产品中的设置或功能控件删除您的信息。当您删除个人信息或注销帐户后，我们将及时采取措施将您的个人信息从业务功能系统删除，使其保持不可被检索、访问的状态。
（2）发生以下情形，您可以向我们提出删除个人信息的请求：
    a.如果我们处理个人信息的行为违反法律法规；
    b.如果收集、使用您的个人信息，却未征得您的同意；
    c.如果我们处理个人信息的行为违反了与您的约定；
    d.如果您注销了帐号，我们会删除您的个人信息；
    e.如果我们终止产品运营及服务。
5.4 撤销权。
（1）您可以通过解除绑定、修改个人设置、删除相关信息等方式撤回部分授权，也可以通过关闭功能的方式撤销授权。
（2）当您撤回同意或授权后，我们无法继续为您提供撤回同意或授权所对应的服务，也将不再处理您相应的个人信息。但您撤回同意或授权的决定，不会影响此前基于您的同意或授权而开展的个人信息处理。
5.5 注销权。
嘟一家在产品中为您提供了申请注销的功能，一旦您注销帐号，将无法使用与帐号相关联的服务，因此请您谨慎操作。为了保护您或他人的合法权益，我们需要在为您注销帐号前验证您的身份，并结合您对嘟一家产品的使用情况判断是否支持您的注销申请。例如，若您的帐号内有通过嘟一家信息服务跳转生成的订单，或您的叫车功能中有尚未支付的订单，则我们不会立即支持您的请求。除法律法规另有规定外，注销帐号之后我们将停止为您提供对应的产品和服务，并根据您的要求删除您的个人信息。您通过第三方帐号授权登录嘟一家产品时，需向第三方申请注销帐号。
5.6 管理问题
（1）如果您无法通过上述方式访问、更正或删除您的个人信息，或者您无法完成帐号注销申请，或者您就嘟一家收集、使用您信息有任何疑问或者问题，您都可以通过嘟一家客服渠道与我们取得联系。为保障安全，我们可能需要您提供书面请求，或以其他方式证明您的身份。我们将在收到您的反馈并验证您身份后30日内答复您的相关请求。
（2）我们将尽合理商业努力，满足您对于个人信息的查询、更正、管理、删除及帐号注销的要求。但对于无端重复、需要过多技术手段、给他人合法权益带来风险或者非常不切实际的请求，我们可能会予以拒绝。
（3）对于您合理的请求，我们原则上不收取费用，但对多次重复、超出合理限度的请求，我们将视情况收取一定成本费用。
5．7 例外。
按照法律法规要求，以下情况中，我们将无法响应您的请求：
    a.与国家安全、国防安全有关的；
    b.与公共安全、公共卫生、重大公共利益有关的；
    c.与犯罪侦查、起诉和审判等有关的；
    d.有充分证据表明您存在主观恶意或滥用权利的；
    e.响应您的请求将导致您或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的。
6. 共享的信息
6.1 情报与反馈。
（1）嘟一家的成长离不开您的支持与帮助，非常感谢您向我们提供的数据更新、情报反馈以及各种评论与内容的贡献。您可以通过嘟一家进行地点报错、地点新增、道路问题上报、技术问题上报、评价、路况共享等，以帮助更多的用户享受到更精准的信息。
（2）当您在嘟一家产品或服务中公开分享任何信息时，任何人都可能在使用或未使用嘟一家产品或服务时查看或访问这些信息，如您在嘟一家中上传的照片、评价等数据。请您共享信息时尽量避免个人敏感信息，并审慎决策。
6.2 位置分享。
（1）您可以基于我们的服务与他人、社交网络分享您的位置，并自主选择沟通、分享的对象，作为能够看到您搜索内容、分享内容、交流信息等相关信息的第三方。
（2）当您与他人、社交网络、或第三方服务提供商交互，共享您的位置、地点或其他个人信息，或结合第三方的服务使用、或指向第三方服务的链接时，您可能会披露或使第三方获取您的个人信息，以及可能获取用于广告目的的随机匿名标识符。嘟一家建议您查看此类社交网络或第三方服务提供商的隐私声明，以了解他们如何处理您的信息，以便审慎决策。
7. 适用法律与争议解决
7.1 适用法律。
本政策的执行、解释及争议的解决均适用中华人民共和国法律，且不考虑任何冲突法。
7.2 争议解决。
您和嘟一家就本政策内容或其执行发生任何争议的，双方应友好协商解决；如双方无法协商解决争议时，双方同意应将争议提交至上海市奉贤区人民法院裁决。
8. 未成年人保护
8.1 我们重视未成年人的个人信息保护。
如您为未成年人，请务必要求您的监护人仔细阅读本隐私权政策，并请您在征得您的监护人同意的前提下使用我们的服务或向我们提供信息。
8.2补救措施。
（1）如果您未能取得您监护人的同意或您未同意您的被监护人使用我们的服务并向我们提供信息，请您或被监护人立即停止使用我们的服务并及时与我们取得联系。
（2）在收到您的书面通知而知晓，嘟一家在未事先获得监护人同意的情况下收集了未成年的个人信息时，嘟一家会立即停止相关信息收集及使用。
9. 变更
9.1 更新与调整。
本政策将根据业务模式的调整或更新不定期进行修订，该等修订构成本隐私权政策的一部分，并具有溯及力。
9.2 告知方式
（1）未经您的明确同意，我们不会削减您按照本隐私权政策所享有的权利。我们会通过合理的方式发布隐私权政策所做的变更。若您继续使用我们的产品或服务，即表示您同意修订后政策条款。
（2）如发生重大变更，我们将会采取更具有提示作用的方式告知用户。本政策所指的重大变更包括但不限于：
    a.我们的服务模式发生重大变化；
    b.个人信息公开披露的主要对象发生变化；
    c.个人信息处理的权利及其行使方式发生重大变化；
    d.我们的联络方式及投诉渠道发生变化。
10. 您如何联系我们
10.1 客服渠道。
如果您对本隐私政策有任何疑问、意见或建议，或您在使用嘟一家产品或服务时，就您的个人信息的收集、使用、共享、访问、删除、更正等相关事宜有任何意见或建议，或您在使用产品或服务时遇到哪些问题，您都可以通过拨打嘟一家客服电话或发送问题至邮箱customerservice@dlvehicle.com联系我们。
10.2 特别提示。
（1）嘟一家提醒您，如您反馈的问题涉及您的个人信息，尤其是您的敏感信息，请您不要直接在电话或邮件中进行透露，我们将会在确保您个人信息安全的情况下与您进一步沟通。
（2）部分情况下，为保障您个人信息的安全，我们可能需要您提供书面请求，或以其他方式证明您的身份。我们将在收到您的反馈并验证您的身份后30日内答复您的相关请求。
10.3 其他。
如果您对我们的回复不满意，您还可以将您的权利通知及支持性资料发往以下地址：上海市奉贤区奉城镇南奉公路686号4幢  邮编201411。
如若嘟一家办公地址有变，请参见嘟一家公司官网www.dlvehicle.com 。
"</string>
</resources>